iPhone applecare+值唔值得買

岩岩新出左部iphone6s 128
加唔加個apple care+好

咁你諗住自己係咪一直長用下年都唔換機？ 如果你諗住用兩年以上其實買會好d嘅 安全d

用多過1年加左會放心D

以前就值
加左價依家就唔值

你應該問自己買保險值唔值?
你想像下當你部機用左兩年後無事無幹諗起當初比左錢買apple care+ on99咁你就知值唔值
你又要想像下當你部機一年後壞左要比二三千先整得返你就知值唔值
邊樣痛苦大啲?

而家買好貴，換一次機成本成 $1700-1800 蚊

睇你粗唔粗用，粗用建議一定要買

你當免費換舊電都值500啦

換左電可以玩多2年

618

得Mac先要買。

後悔冇買
個藍牙好似神神地
岩岩好兩年機

得apple watch先要買

買左可以極粗用
享受真正既iphone

2011年買imac，
直到現在都好健康，
連軟件都一直好順，
好在無買，
唔係白白俾成千幾蚊

識玩一定係買就快停產既Mac再加apple care,有咩冬瓜豆腐，佢又停左產你個型號，佢就要換部最新model連full packing俾你

冇apple care 就1700

咁睇你壞乜啦，如果只換電咪唔抵囉

用啦
裸機中

iphone7 plus 買左一個月爆mon拎去整要1158
有apple care就2xx
你部機錫住用咪唔洗買

利申:粗用後悔冇買

但apple care 幾錢呢？

我一過左年就已經用得著apple care
我係臭手

新嘅 iphone care+ 太貴